香港而家mk妹係咪已經絕跡？

特點：容易媾，用好少錢已經滿足到，唔講究高層次的生活品味。
後生，靚。

乜原來mk妹係咁既意思

any photo

你未見過拜金港女型MK妹？
仲有好多MK妹都係公廁,不了

訓啦柒頭.jpg

照你形容咪姐係公厠囉，變左名姐

好撚心你班友啦
以前周街都mk妹個陣又話啲女呢樣唔好個樣唔好, 依家冇撚晒又好撚懷念咁款